%\documentclass[10pt,a4paper]{article}
%
%
%\usepackage[spanish]{babel}
%\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage{geometry}
%\usepackage{colortbl}
%\usepackage{longtable}
%\usepackage{graphicx}
%
%\geometry{tmargin=1cm,bmargin=2cm,lmargin=2cm,rmargin=2cm}
%\begin{document}
\begin{center}


\begin{longtable}{|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|}

\hline
\bf {Empresa:} & \multicolumn{2}{|p{6cm}|}  { Escuela de Ingeniería de Sistemas y Computación }  & {\includegraphics[width=80.5pt]{LOGO}} \\
\hline
\bf {Nombre del caso de uso:}&\multicolumn{3}{|p{6cm}|}{Editar información del Documento} \\
\hline 
\bf Codigo: & CU16  &\bf Fecha: & \\

\hline 
\bf Autor(es ): & Edgar Andrés Moncada    &  & \\

\hline 
\bf Descripción: &\multicolumn{3}{|p{9cm}|}{Permite modificar los metadatos de los Documentos Digitales del Sistema.} \\
\hline 
\bf Actores: &\multicolumn{3}{|p{9cm}|}{ Catalogador, Administrador} \\
\hline
\bf Precondiciones: &\multicolumn{3}{|p{9cm}|}{Haber realizado una consulta del Documento y seleccionado uno de los resultados.} \\
\hline
\multicolumn{4}{|c|}{\bf {Flujo Normal}}\\
\hline
\multicolumn{2}{|c|} {\bf Actor } & \multicolumn{2}{|c|}{\bf Sistema } \\
\hline
\multicolumn{2}{|p{6cm}|} {
\begin{itemize}
\item[1. ] El caso de uso inicia cuando el Usuario a seleccionado la opción de Editar Documento.
\item[3.]El Usuario rellena los campos y selecciona los parametros del Documento, y selecciona la opción Actualizar.
\end{itemize}
} 
 & \multicolumn{2}{|p{6cm}|}{
 \begin{itemize}
\item[2.]El Sistema muestra una interfaz con los campos y los parametros para modificar los metadatos del Documento Digital: tipo de material, número de identificación, título principal, título secundario y/o traducido, editorial, fecha publicación, fecha  catalogación, fecha creación, idioma, derechos de autor y una breve descripción o resumen del material.
\item[4.]El Sistema valida los datos.
\item[5. ] El Sistema actualiza los datos almacenados del Docuemnto Digital.
\item[6. ]El Sistema muestra una notificación de que se realizo con exito la actualización y termina el caso de uso.
\end{itemize}
} \\
\hline
\multicolumn{4}{|c|}{\bf {Flujo Alternativo}}\\
\hline
\multicolumn{2}{|p{6cm}|} {
 \begin{itemize}
\item[1.] El Usuario modifca mal uno de los campos de los metadatos.
\end{itemize}
} &
 \multicolumn{2}{|p{6cm}|}  
 {
 \begin{itemize}
\item[ 2.] El Sistema valida los datos y se da cuenta que ahi datos erroneos.
\item[3.] El Sistema envía una notificación de que existen campos con datos erroneos.
\end{itemize} 
 }\\
\hline
\bf Poscondiciones: &\multicolumn{3}{|p{9cm}|}{ Se actualizan los metadatos del Documento Digital.} \\
\hline
\bf Excepciones: &\multicolumn{3}{|p{9cm}|}{No se puede acceder a la base de datos para obtener y/o modificar los metadatos.} \\
\hline
\bf aprobado por : &   & \bf Fecha &  \\
\hline
\end{longtable}
\end{center}
%\end{document} 
